{
  "Self-diagnosis": "自我诊断",
  "Hospital": "医院",
  "hospital": "医院",
  "Pharmacy": "药房",
  "pharmacy": "药房",
  "HOSPITAL": "医院",
  "PHARMACY": "药房",
  "How severe is the pain?": "疼痛有多严重？",
  "How long did the symptoms lasted?": "症状持续了多久？",
  "Duration of symptoms": "症状持续时间",
  "addition Message": "请写下您想额外告诉医生的内容",
  "Please write down the relevant symptoms in detail": "请详细写下相关症状",
  "What symptom are you experiencing?": "您有哪些症状？",
  "symptoms": "症状",
  "Where are you feeling uncomfortable?": "您哪里不舒服？",
  "Review": "评价",
  "Like": "点赞",
  "Favorite": "收藏",
  "Notice": "通知",
  "Feedback": "反馈",
  "Customer Service": "客户服务",
  "Self-Diagnosis": "自我诊断",
  "Medical Record": "病历",
  "Health Status": "健康状况",
  "Are you sure you want to finish the interpretation?": "您确定要结束翻译吗？",
  "Would you like to start interpretation?": "您想开始翻译吗？",
  "Your consultation is complete!": "您的咨询已完成！",
  "Please leave a review.": "请留下评论。",
  "Please write a hospital.": "请填写医院名称。",
  "whatToExpect": "就诊预期",
  "keyPhrases": "关键短语",
  "actionGuide": "操作指南",
  "possibleQuestions": "可能的问题",
  "tips": "提示",
  "Text translation": "文本翻译",
  "OUCH guide": "OUCH 指南",
  "Recommended Hospital": "推荐医院",
  "Identified Symptoms": "已识别的症状",
  "Find Recommended Hospitals": "查找推荐医院",
  "Find Pharmacy": "查找药房",
  "Finish": "完成",
  "selfDiagnosisMessage": "请填写<1>自我诊断表</1>来说明您的病情！",
  "Purpose": "目的",
  "Log out": "退出登录",
  "Medical Document": "医疗文书",
  "Where do you want to go?": "你想去哪里？",
  "duration": {
    "LESS_THAN_1_DAY": "少于一天",
    "ONE_TO_3_DAYS": "1到3天",
    "MORE_THAN_3_DAYS": "超过3天",
    "MORE_THAN_1_WEEK": "超过一周",
    "MORE_THAN_1_MONTH": "超过一个月"
  },
  "mild": "轻度",
  "severe": "重度",
  "Search for hospital and pharmacies": "请搜索医院或药店",
  "Medical Department": "科别",
  "Recommended": "推荐",
  "Distance": "距离",
  "Disease": "疾病",
  "Allergy": "过敏",
  "Blood Pressure": "血压",
  "BloodSugar": "血糖",
  "Blood Sugar": "血糖",
  "MedicineHistory": "服药历史",
  "History": "服药历史",
  "Date of visit": "就诊日期",
  "Visiting Hospital / Pharmacy": "就诊医院 / 药房",
  "Symptoms": "症状",
  "Severity of SymptomsList(0~10)": "症状严重程度 (0~10)",
  "Additional Notes": "附加说明",
  "Visiting Hospital": "就诊医院",
  "Medical Subjects": "医疗科目",
  "Treatment Summary": "治疗总结",
  "Start": "开始",
  "Situational Guide": "情境指南",
  "Cancel": "取消",
  "Submit": "提交",
  "Stop": "临时停车",
  "Do you want to stop\nthe self-diagnosis?": "你想停止自我诊断吗？",
  "Prev": "上一个",
  "Next": "下一个",
  "Save": "保存",
  "Less than a day": "少于一天",
  "1-3 days": "1-3天",
  "More than 3 days": "超过3天",
  "More than a week": "超过一周",
  "More than a month": "超过一个月",
  "Do you want to delete a Self-Diagnosis": "你想删除一个自我诊断吗？",
  "Delete": "删除",
  "New": "新的",
  "Do you want to delete this medical record?": "你想删除这个医疗记录吗？",
  "YY": "年",
  "MM": "月份",
  "DD": "天",
  "Do you want to save your changes before exiting?": "您想在退出前保存更改吗？",
  "Contraction": "收缩",
  "Fasting": "禁食",
  "Relaxation": "放松",
  "Postprandial": "餐后",
  "My page": "我的页面",
  "Edit Profile": "编辑个人资料",
  "male": "男性",
  "female": "女性",
  "country": {
    "US": "美国",
    "KO": "韩国",
    "JP": "日本"
  },
  "select_country": "请选择您的国家",
  "Would you like to start Self-Diagnosis?": "您想开始自我诊断吗？",
  "Would you like to start Medical Record?": "您想开始医疗记录吗？",
  "No Medical Record Yet": "暂无医疗记录",
  "e.g. 2025.05.11": "例如: 2025.05.11",
  "e.g. Hanyang Hospital": "例如：汉阳医院",
  "e.g. pollen": "例如：花粉过敏",
  "e.g. headache": "例如：头痛",
  "e.g. you don't have a milk": "例如：请不要喝牛奶",
  "When or how does this symptom appear?": "这个症状是在什么时候、以什么方式出现的？",
  "e.g. diabetes, colic": "例如：糖尿病、绞痛",
  "e.g. pollen, sellfish, peach": "例如：花粉、贝类、水蜜桃",
  "e.g. Aspirin": "例如：阿司匹林",
  "Sadong, Sangnok-gu": "常绿区沙洞",
  "Search for Address": "查找地址",
  "Reception": "接待",
  "Waiting Room": "等候室",
  "Consultation": "咨询",
  "Payment": "支付"
}
